明將戰士

有無巴絲打試過？

冇紅豆軍艦, 不了

熊仔糖都冇

🈚️鹹魚壽司不了

正喎